有咩方法可以試到個男仔係咪有第二個？

如題。
前提係：我同個男仔未係情侶

未係情侶點叫有第二個？
佢宜家結婚你係咪當佢老婆第三者？

未一齊人地有無另一半關你咩事

同你單獨出街由朝到晚都冇抱怨

即係同時同第二個女仔發展緊？
本身我同佢都係發展緊..

咁我可以快d斬纜嘛

好我trytry😉

俾D 自信自己啦絲打，未一齊驚有競爭就放棄; 你哋一齊咗有其他女仔獠佢你係咪直接讓條仔俾人

人地有冇另一半都唔知證明你同人完全唔熟
要溝就大膽搏一鋪喇可能你會贏呢

約佢2月14日

此po已完

玩到咁大

其實C打溝me就解決了個問題
利伸 169.9cm 52碎 住彩虹邨 攞綜援

絲打 試我，包你難忘

絲打 個樣點？

快 狠 準